721之後是否升級-政府態度依舊

吳志森分析南華早報社評
政府對事件態度依舊不會回應訴求